【超越大時代】散戶黃生：向32000進發！遲早創新高

散戶黃先生笑著說今早因購入內房股而有收獲。

今早恒指一度升穿28588大時代高位，一眾散戶都緊貼大市走勢，有賺亦有人蝕。散戶黃先生就笑着表示「多少有啦」，賺了多少就口密不透露，但表示買入了富力地產（2777），並認定目標之後會以買內地地產股和科技股騰訊為主。他又看好大市，認為大市遲早會創歷史新高，堅定指「30000向32000進發啦！」。

另外，有散戶則淡定指「等緊賺」，陳小姐說這兩天升得太急，要等大市回一回才會再入市，而她則認為大市應該會升至29,000點，並指會購入科技股，因為她認為將來都是科技股的世界。

有人歡喜，亦有散戶心驚驚。面對恒指升穿大時代高位，林先生說：「唔夠膽啊！」，所以今早沒有因為股市上升而有所收獲，並指今早一直在排隊，之後會主攻買一些落後的股份，他看好華南城（1668）。

出現了
資金準備買熊

我都覺會30000點

真係會三萬，唔講笑
不過下年將會開始熊市，狂歡埋呢幾個月好喇

當老散全面進場之時

無咁快熊，等班廢老入曬閘先

3萬就緊 但10月應該會整固下 12月1月相信會係牛3大時代

起碼下年啦

個人認為牛三至少2000億成交
而家都未出現

仲有好多人好冷靜唔敢買，未有咁快

呢3日每日千億 仲唔係大戶做市

熊熊勝火...

冇乜可能3萬ma

呢d po仲有即係市場仲理性

升撚埋2018 先熊啦

而家都未到2015 年既一半
只係升大股散戶賺得幾多 除非買中175 3333 1918 或者衍生工具姐

2015 年你求其買隻仙股一個月可以升6-7倍果d先叫癲, 261果時升到$0.6 係$0.6 唔係$0.06

係 都未連續幾日上A1 講股市

你係咪真大師黎
261邊有升到0.6

0.017升到0.08x先岩 我食盡所以記得

宜家牛熊週期短左好多

sor自膠 $0.08 果時高登開post集氣一個月$0.02上$0.08

所以如果連妖股都開始暴升就真係到水尾
但升呢6000點細股真係一潭死水咁

係 果時d細股成交仲癲過大股 一個買盤直接打哂10個價位都見過